[gay]意味著雙龍的心事分享區(101)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
太陽敲敲門

1

好yeah 又係我第一

雙龍

有得屌你屌唔屌

不了

一個麻包袋 姦屍咁屌

有冇泳裝相

咁嘅嗜好

見ig男神 都有咁瘋狂閃卡

好似要換螢幕/顯卡

加鎖鍊囉

可能條線鬆左呢
針腳彎左都會

我個fd同我講如果截圖見到有藍色就係顯卡有問題
見唔到就螢幕有問題

發覺你哋要求好高

睇咁多gv 睇壞卡

係對眼問題

可能係你鐘意複製人姐

我手機睇嫁

老婆？

你另一半好似係男人嚟。。

好過蛇精男

明明大家都係男人

點解會叫老婆

截圖有藍色

清一清顯卡風扇塵

唔識清呀

有時候會有藍色線或者成個mon變藍色一兩秒

有冇掃 美術個的毛掃

成張卡出事

]

[/quote]
唔錯[/quote]

睇profile原來係體育男教師 好正呀[/quote]
嘩 呢個正呀[/quote]

出水 出水啦

唔錯[/quote]

睇profile原來係體育男教師 好正呀[/quote]
嘩 呢個正呀[/quote]

出水 出水啦[/quote]
屌我

冇呀 文具鋪有掛

風扇出事 影響燒卡

好多大波壯熊

我驚拎完出黎掃擺唔返入去

條仆街又遲到

我屌你老母

咁撚大嗰人連少少 time management都無

最仆街係佢每次到咗都好似就死咁，鬧佢又唔係，一鬧又西面

淫賤title

上次又係你搞到變左心情討論區

hi 各位巴打，又係我。就去到中灣，今晚多唔多人呢

照鬧

live report

好難講雙龍 哈哈

夜空仲唔去
又話考完dse去

楂雙龍含都未試過

留名睇圖文

下次你學佢咁遲到之後扮就死

而家到淺水灣

shut up

good fuck

講撚咗係a出口佢都要去b出口

我屌佢老母，遲到仲要我揾你咩

仲唔開app約

係吖呵 上app找3p

約人真係好煩
下次你遲一個鐘先出現

去Susan

我驚忍唔住 換緊衫想搞人摸下人

落車了，步行中

好緊張 個廁所都出名 從4驚無神有人加入抄你

咁夜，去鬼呀

今晚好多賓賓行過

我之前個次係沙灘上面玩

其實點解好似仲未聽過有人整容整到同一個人100%一模一樣

假期周圍都係
應該

香港胖子SAUNA+BAR遊記

唔係石堆咩 可以去到咁盡

不過全部都係出去，得我係入

石堆都有呀

時間啱啱好

雙龍 聯想起精華素+護髮素

小糖一齊去中灣？咁夜去要搵伴去

夜媽媽 黑媽媽 彼人咩左都唔知

上圖，就到

其實出街既話去邊到行好
琴日條友睇完戲係咁同我講唔快咁快散 我心諗我都唔撚熟太古 點同你行
跟住我就焗住徒步行番屋企當係行街 點知佢又真係制 行到一半佢終於肯主動同我講想搭巴士走 o岩啦 快d走

你仲唔去

死開啦

搵返琴日個個去啦你

Hi

到咝

Fun fun fun

8

除衫先

映一映上半身body ma

我想包到成隻傻咁去

放相上tumblr啦

live

好黒呀，今日唔算凍啦，有人來了

more

開波，晏D再玩

老人
老外

咁快

正呀

隻隻字都老 咩意思先

你想既老樹盤根都可以

佢好雜食 阿差都玩埋

呀差唔錯呀

你把口一啖糖

食過

無呀 邊似你咁多經驗

公廁

啲blog 話，油麻地會開一間主打叔叔daddy 嘅桑拿

好想肥呀 屌你老母

一堆咸濕呀伯

same

有人狗衝

再多都唔夠你多

渣ga

採熊

分廿磅比你

五十步笑百步

我分20kg

完事了多謝今晚同我玩既3位哥哥

睇啲ig紅就好有決心減肥

3位

唔明？咩係ig紅

3個 3個咁犀利

—個半洋腸，一個呀叔，—個本地巴

紅人

btw 留名

IG紅人囉

嘩 壯猴 熊

咁快完

我琴日抽到妖刀雞
練佢定荒川好

反去食個譚仔回血先

出左幾多次

第一下反應係豬紅啲fd

差不多啦，冇事反出去啦就

佢地—人一次，加埋我四次

騎一個 兩隻手 含都好忙

有冇雙龍

打丁定一零？野外玩唔凍咩？

打含? 有無10

咁多

咸濕仔所見略同 問既野一樣

兩隻手各楂一枝 坐住一件 正吖

集體回，我做0，只係個半洋插左我。我幫個半洋同本地巴含左，係同時問塞入我個口深喉

噢 夠淫賤 揀半洋腸插啦

個呀叔冇咩點理佢，不過佢就揸我粒lin, 最後自己打飛機落我面到

你仲唔去 有多p呀

我要我個肚仔每日健康d~~

呢個真，我有小小明點解港女咁喜歡洋腸

題外，班有錢人真係好似有私家沙灘咁，個地方咁入，普通市民有幾何去到

香港地 有錢係大哂。。

打算係香港賺到咁上下返大陸生活

原來你哋咁癲

得佢咁癩

唔撚係呀
係香港做一世港奴都唔想去中國

巴打壯猴 定熊

巴打，有緣睇到小弟呢段話，請三思

深喉頂唔蒲 最多兩枝含住 要深用手楂唔彼咁入

大灣

不論你係gay, bi, 直，有反小小錢，例如有樓收租。千其，千其唔好留係香港比班垃圾港女玩弄

係中國慘過去死

你有反三四百萬港紙，上到去d二三線城市已經係半個土皇帝，加上有d投資唔洗坐食山崩，反到去基本上三妻四妾 is fucking easy

你諗下，上面同呢到，女就大家都唔係處。上面收左錢會聽話聽你教，基本上任玩。呢到？日日西9你面，拖下手仔都好似強女女女佢咁

去台灣都唔去中國

我要女做乜鳩
感情台 - [gay]意味著雙龍的心事分享區(101)

都可以，睇你個人喜好。大陸就多d choice 囉。anyway —定no 港女

比喻

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

落sauna走番轉

睇你要咩貨

愛呢？講到另一半係用錢買咁...
定其實係我真心左你講緊叫雞/鴨

我要愛唔要錢

香港地
no money no talk
歌仔有得唱

無辨法

可以並存，但有愛冇錢就。。

好開心
食我鐘意食嘅雞排意粉

拍個拖姐

正如果日我講果幾個大陸人
由頭到尾三個鐘都係講錢
我覺得佢地好可憐
個活動我當係同朋友一齊放鬆下 整下手工 佢地就係咁講錢

利申，本人bi,[bouncer

Money, money, money can't love you
Money can't hold you
Money can't love you back
Money, money, money can't love you

男人老狗唔係諗住要另一半養你下話

我覺得自己毅力真係好差

男女係呢個上面冇分別，你係有錢個個就有主導權

你同一個岩岩4p完既人講呢啲

咁你嘅感情都幾膚淺

其實大陸有錢可能等如有地位
可能細細個已經。。

下次去第二度lor
宜家應該少左大陸人

主導權係咪=話事權？
點解要其中一個有主導權？
有商有量唔得咩

你啲智商呢
平時啲腦力訓練原來無用

有例外既，真愛囉。打定輸數呢世人冇

朋友既朋友搞既手工製作活動
佢試緊堂 比我地免費試玩
但係個大陸人下下同個主辦人講錢

呢到有冇廚師話我知青瓜買完返黎幾多日之內食最好

幾時有腦力訓練？我不嬲無乜腦

大家睇小d韓劇

點解會關韓劇事 我蠢我唔明

太多天馬行空又吸引人既情節

聽日⋯

做咩呀pp

you are my destiny ~~~~~

拍個拖有幾天馬行空

要返工呀

兩個人相愛都算天馬行空咩

我今日冇假

但星期三五有假放

講起感情，香港啲男女關係真係不堪入目

兒童台都識唔到仔既喂

你有腦天馬行空啲

ur face ur fate

因為有都比你鬧走曬

有商有量，又唔洗擔心錢，冇家庭負擔如養老母，易？

做到兩個已經好好

無錢咪搵囉 天跌落黎咩

佢可能講現實冇錢 愛唔會長久？
係咪有經驗

所以搵得多個個咪有話事權囉

盡快

咁依啲唔關拍拖事嫁
咁如果係擔心錢同家庭負擔既話
仲點樣上大陸？

我唔會鬧人

所以咪話你膚淺囉

類似啦，既然係咪都要用錢，何必係香港比班臭雞玩弄

變壞之前

人唔笑狗都吠

ok

你要嘅唔係愛情，你只係想有條友陪你姐

我呀媽話最好一 兩日內食哂

睇你個人能力同決心，目標

咁緊係愈快愈好啦 唔通擺到爛先食咩

快的 趁新鮮放入口 洗一洗啪入口食

我樓下個檔啲青瓜係三條三條咁賣
我驚食唔切呀嘛

俾人玩開有條路。。命運？
唔怪得你咁諗。。
睇下有冇可能有 真命天子天女 出現

咬實佢 慢慢倫 妹下妹下

冇啦，預左冇，有係bonus

好大咩？ 手掌長度果種生食好食呀

我冇留意 下次睇下先
乜仲有分嫁

諗住成世揾fun 度日？

拿把尺 度一度吖嗎

good luck

有凸起粒粒果種

食乜好

一半半，咁都要預左先架

下次睇
可能佢個啲係拎黎熟食

係嗰唔錯嘅選擇，反正gay 路難行

正式宣布，本六肥左
坐低有肚腩，條褲又緊左

死肥仔

肥得靚

左手邊唔錯

完美超越你

好羨慕

肥西

深夜打邊爐時間

靚仔行出街成日俾人望好唔慣

岩先邊個話想增肥

送廿k

邊度領取？？？

依到依到

我要 拎黎燒 取暖

不懂撒嬌 男人係要嗲下

唔係得靚先會比人望

有魏竣皓bb

巴打有身材有樣又玩得

你就係個本地巴

我無身材無樣

又讚錯人

咁多人玩架夜晚真係

真係唔知

野戰咁插好似好正咁 安唔安全架

大張少少 左邊 奶吖 奶吖

Hi
直接 skip 晒上個 post ...
有無咩花生？

好quiet wor

究竟我隻狗點樣分我係去廁所定入房
平時我想訓教係電腦起身佢會拿拿聲跑過黎想跟住入房
但如果我只係起身準備去廁所佢又唔會跟住我

留名

做野做成點

中田

我應該溫書唔應該係到玩photoshop

[quote]我應該溫書唔應該係到玩photoshop
/quote]

無聊
唔係grad左咩

我覺得自己好m,想玩dark soul3

ok呀 啲圖畫完自己幾滿意

教我教我

有冇人想同我食飯 想試某間茶記 不過唔想自己一個人入去試

中意下面個色調 好舒服好靚，個天我就麻麻

好眼訓
求其玩下，好耐無執過相
我都覺得，較返暗啲好似正啲

點解你會識photoshop個啲嘅，你唔係讀數個啲架咩

搵食用嫁

但係好廢，唔係高手

好過我淨係識小畫家

扮睇唔到

哪些年我有份assignment都係要整個啲野

梅子

魯魯

其實我會唔會無人愛

你老母

唔係講緊母愛

兒童台無兒童 搵過19歲睇下都無

[member]究竟我做緊乜撚嘢[/memb er]

電腦版係咪f5廢

咁點解要質疑

有嘅咩

有既 不過100% 0

拍得咁辛苦 苦口苦面

沉醉在愛 好難一下子就醒

屌我 敦志

一世人流流長 總會遇到幾個想像力過剩嘅人

100% 小鮮肉

自欺欺人 唉 自虐狂

點解呢度咁多純1

純1 隱性10

有既都拍曬拖啦 依到以前係怨零集中營

怨0收容所 你睇下幾多人

依家都係

原來魯魯係零?

不了 我有魯魯同我夾孤零屋 唔洗做怨婦

報到

（入黎屌醒我）我對唔住我男朋友

LIHKG @ Android

痴撚線

拍得long d 根本唔睇好 哂自己時間

呢位新弟兄

仲以為佢係1 ff錯左

啊 阿門

呢排特別lonely 上黎吹下水

好解釋下呢張相 從何而來
係咪ig 男神post
]

留意下新聞啦

d雀仔好早起身

新人留名

死啦D皮膚好熱 今次實甩皮啦

魚魚咁早既？ 定冇訓

冇訓呀
有兩個Fd 加我阿哥失戀
之後要同佢地傾

辛苦哂

痴撚線同一日3 個失戀
我阿哥仲要係房喊到我係廳都聽到

蘆薈就黎用哂 救命 唔想甩皮

何必呢..

買多盒啦

唉屌你老母
放一日 又早起一日 又放返一日 又返返兩日

唔知點解醒咗又訓唔返

好想電髮呀呀呀

到最尾都係冇講做乜差啲出櫃

其實乜叫失戀

唔記得買野做早餐 食唔到藥

link

每個人個profile都用英文寫
搞到我以為係CV

蘋果 講有個呀嬸俾人救

阿空來一點火車便當

攬攬

個阿嬸跳海俾七暖男救，搞到我都想跳講笑

七個

訓唔著，係度睇少女時代

你個生理時鐘

人造人有咩魅力其實

我兩點訓但六點半醒咗

早啲瞓啦
雖然我都唔夠早瞓

我個stat成日都俾人嫌 以為我肥仔

去咗深夜打邊爐

對胃唔好架

一個月一次由得佢啦

瞓返啦你

btw 閃閃係唔係問過最低工資幾錢
5月1好似升到34.5

訓唔返鳥

唔好瞓晏教呀

好野，今日唔洗返工

返工塔鐵見到啲理想高零仲要着住裇衫西褲好幸福好誘人

日日都唔洗

圖呢

點都要頂到今晚

圖

好快要

下年今日出offer

正式返工搵錢

加油

今晚屌唔屌

生理時鐘呀

有咩？

冇下半?

去食cheesecakefactory

有時諗緊如果冇5科2點算

我啲朋友會考一分咪又係咁過日子

爆衫wor

昨晚 起碼映到咁上下

可惜太矮

留名睇食評
本身好鐘意食甜品，但為幸福著想要戒甜

點解唔影我

唔錯wo真心

無5科2咪無
你自己考返黎
唔想就依家返去溫書

第二幅圖幾靚仔

好 不過唔知有無位呢

你咩顏色線 出沒

藍

好啦， 見係你咋， 咁難食都真係難為我

你乜水

中英1基礎文憑幫到你
中英U毅進幫到你

我地九龍人但 你會唔會過海

日日都過幾重海 我返工未試過唔洗過

性教 1, U 雞莊幫到你

貝貝有機會映到傑傑

會考1分可以做乜

中u英3呢

冇可以做咩

英3

有冇咩傑作

其實應該英2 吹大左

博愛泳場餐廳

大把啦嘛
無咪讀毅進拎5條2囉
唔想讀咪出黎做野

呢啲chur

高手

未就係 你都痴線

一定變到好好生意

由其是左邊那個

吸乾吸盡

中英是旦一科U咗ive fd都好似唔收
但香港有錢唔怕無書讀
酒店呀高級酒樓都請中六grad啦
唔讀咪搵工

有fd 佢都唔讀

之後又loop

我都係新手
真係靚個啲唔會係咁

其實你係唔係唔好咁高調好

青黃不接 熊猴都咁

唔識用ps畫野
我唔多識無中生有

認真
0分都有毅進讀 怕咩

佢重要話 隻bear叫佢玩連登 咩都講哂上黎

唔講

猴都係越黎越差 封面殺手 咩巨根真係dl完一開中伏

歐美拳拳到肉 開始轉型玩劇情

日本轉玩毛都未出齊 玩唯美

同41432一樣
一面話無人要，一面係到拒絕人

乜都唔得

Burger King啲薯條熱到辣手 叫人點食

咁先好食喎...我覺得好過M記

唔好食囉

究竟小糖又要驚全2 但又唔讀書 個心諗緊乜

哎呀 個包又熱到好似新鮮整咁 點食喎

衰雞

香港有冇burger king? 啲包熱唔熱新唔新鮮

男人說你醜，他可能只是單純白目。
女人說你醜，她可能只是出於嫉妒。
小孩說你醜，那請你沒事別出來嚇人。

笑

因為我真係好抗拒中數

咁你一路好走

man rush tv 幾好 唔洗睇粒半鐘佢地拿口拿面

有啲都幾高汁 仲幾enjoy 咁樣

不能同意更多

佢好難唔拒絕人啲腥臭味點撚頂， 仲有隻眼

魯魯我唔會拒絕你架

BTW條仔真係唔掂 唔要好正常

原意都唔係咁嘅又
啲霧塵條界太少 上下分得太清
鮮明對比得有點 odd

上啦安德魯

廁所囉

有目標就好

冇目標here
乜書都冇讀

今日講左分手了

LIHKG @ Android

心都唔係你度

咁做緊咩

垃圾

蓋住彼 怕咩見到

個心唔係你到度，可以死心 ，而不回頭

恐龍巴同閃閃係咪都去過aust
我都想撚袋屎

呢個情況我應該話好閃呀 定係當睇唔到好

同仆街樹熊影相佢會懶屎

佢見到男神靚仔所以瀨屎

19歲少女與將到外地工作的32歲男友人共晉晚餐後，到男方家中聊天，席間男方向她表演魔術，而她亦傾訴與男友關係不如意。臨別前兩人相擁，期間男方詢問她可否做其女朋友及留低過夜，少女拒絕，之後感到男方下體勃起，並以下體摩擦其大腿內側。

男友人早前於屯門法院被裁定一項非禮罪成，被判社會服務令200小時，他不服定罪提上訴。法官今頒下判詞，相信兩人原本為朋友，同意下相擁道別，而男方一時意亂情迷才意外勃起下體，難確定他有非禮意圖，加上女方證供前後不一，認為定罪不穩妥，裁定上訴得直，撤銷定罪。

上訴人李嘉豪原審時自辯稱當晚與女方相擁，感對方將他抱緊，他向女方詢問可否做其女友時，對方僅輕柔地說不。他指當時女方上衣捲起，露出纖腰，他雙手環抱對方腰部，並感到對方心跳。他當時正猜想女方心意，情不自禁意外勃起，他一感到自己有生理反應即放手讓女方離開，否認曾用下體摩擦女方大腿。

而女事主則反指感到上訴人勃起後，即多番要求對方放手不果，而上訴人又曾稱「就快完結」。最終上訴人讓她離開並送她到巴士站乘車回家，她上車後即致電家人及報警求助。

法官於判詞指出，女事主在原審接受盤問時，數度避答辯方大狀問題，對於非禮的時間上亦屢改說法，一時說十多秒，一時說近兩分鐘，同意上訴人所言指女事主的證供有不一致的地方。

依d女人唔死無用

勞資糾紛

打天才波

靜靜靜

一係無人，一係幾個突然出現

你的一句全場靜哂

出水 標冷汗

去過aust
但係冇撚到袋鼠

有冇人由初戀拍到結婚

LIHKG @ Android

我老師
不過佢老公好cool

我老豆初戀我老母
25歲

[img]圖片網址 [/img]

[img]圖片網址[/img]

示意圖

十二巴都貼左腳圖啦你唔係唔貼呀？

啱啱同個肉壯大波熊對望咗一下

要真人示範衣著圖

毛腿無嘢睇

示意圖

我多過佢好多

唔好做傻事呀

掩住你咀

繼續 映啦.....快的映啦

腳繩 = mk

咁嘅天氣，落街行下乜腳都有啦

映啦 腳繩代表咩

張相係Google 返嚟

del左jd on9 app

隨緣係現實識番個仲好

腳吖 我要腳吖

好想post自己對蓮藕腳

都係你講咁多 嚇親人

想睇恐巴對腳 同閃閃好似

jd 都on9 唔係掛

冇人hi佢咪賴個app on9囉

我無圖

你呀? 有圖更加冇

又諗返起 要洗眼

死開啦人妖

仆街支那狗

中国窮得只剩下錢

呢啲人一定不得好死

睇我對毛小腿
有肌肉唔肥唔瘦仲有d白

圖吖 快吖

有又要reject人
無又叫話人on9

reject人就唔好話個app on9啦

雙龍已經夠顛，仲要三龍

想要呀
等我扮下上菜先

示意圖？

咪咪隻腳不錯J

噢 點解你知 有咩內情

好撚正
利申 j 左

上面咪有 柒架？

我個隻都幼 多毛
你要不？

WDF？？？？？？

柒頭再追post la

雞腳呀 試過帶我果邊D白人朋友去飲茶 佢地放左隻雞腳入口 我再話佢地聽係腳即刻lur番出黎

假嫁啲奶

點解唔等到出骨先講

一個二個假膠 哼😒

我真膠

邊度等

原本唔係諗住整蠱佢地 見到佢地放落口我都嚇親

鳳抓好食喎但係

閃光聽日飛啦？

對

拜拜啦閃叔

唔係啪左幾晚喇咩
仲俾佢入左愛人

你飛過去搵佢

貝爺 可能我地係北角已經見過

"I can unlock my dick pic if you click on the link and vote for my project ;)

真心咩？ 咩開場白黎

on9

nobody cares about your dick

帶愛人去飲？

啪到上機 醉左嘅話

離開前最後一晚，仲要飲酒
酒精揮發加依依不捨

留名跟進

係呀 我地有間去開

邊頭 俾我地估下

無可能 有靚仔實見到

貝爺話我樣衰 我唔開心

我都唔記得條街咩名 我認路比較差 認樣就得

去到影黎睇下

真心 藍妹 好難飲

我係話緊你靚仔 但係未肯比我見

我呢啲肥佬

好勁呀

無啲咁嘅意思

酒仙

上幾多樓？

登打士街？？

屋企啲蚊好似變咗種咁

之前有個熊叔叔同我講，台北有間bear bar 叫GStar(?)

入面啲熊幾熱情，會主動同你傾計

[/quote]

[img ]圖片網址 [/img]

咪咪比對腳我thx

屌 唔記得左轉做超連結

張相係Google 揾返嚟

我對腳雜草叢生

好似係西門町附近？

腳毛

一諗起一堆芭比圍住你

同佢一模一樣

jed

嘔

keyword係咩

返到屋企 好攰

究竟異男樣係咪姐係等於唔乸

我覺得係

細個到宜家都比人話乸型
成日都比人問係咪gay

我細個會比人話，大個就聽少咗
不過間唔中都有人話我有少少蘭花手

我有問過點解
d fd 話我講野個時d 動靜語氣好似師奶八婆 同埋好多尾音
同埋ig follow 好多仔
改唔到

今日ut eng listening part b寫錯上款
好唔開心

咁都寫錯
罰你依到每一個comment 都要加上下款

由得佢，刻意去改反而辛苦自己

係咪我寫錯人＿

眼殘

.......

好多壯熊
好大波

點解要咁對我

聽錯名咪寫錯人

唔好望
視線焦點放最遠個一點

最遠個一點都係熊

唔好聚焦

出街扮盲

梗係 飲 普洱奶茶

唔會
利申 試過
可能好快盲

奶綠

睇錯野

熊數量太多

下次試下
天仁茗茶真係物有所值

uncountable

少年人 唉

奶綠走甜 唔走甜到死

會咩

真係好多
論年齡，有後生，輕熟，叔叔
論體形，小肥，中肥，肉壯，大波

omg

你到底係邊到 係咪同一個次元

我覺得好多地方都係咁

肥仔

好正

唔係gay 不過做過d好gay既野

any story ？？

個新枕頭好舒服

user name

wet kiss 按摩春袋同比人手指屌後門算唔算gay先

please call the police

呢個算

姐係點

非常gay

101 East - Plastic Surgery: The Cost of Beauty

因為viu 所以知有依個台
每晩都睇news grid
無聊就睇

晚晚捕住俄羅斯仔乍

小丸子試下睇呢啲，應該學到唔少字

我係咁啱睇到，原來ViuTV有呢個

幾好睇

沙田天仁有個單眼皮仔仔 好似唔錯 不過次次見佢都帶住口罩 唔知除左係咩樣呢

我以為 viutv

働く男達-淫らな塾生 強制フェラ・ブッカケ！

睇得明呀 冇話特別唔明

熊定猴先

very good

我覺得唔算

𤠣

viu 96 1500 - 1530有轉播佢d 新聞

有一晚個主持囗吃
講country
變做 cun~cunt~ country
之後近排唔見左佢

嘩裡面啲手術鏡頭好噁心
有時候真係覺得醫生護士好勁 咁都捱得住

未睇到咁後，
不過聽完你咁講可以skip

因為我睇到個啲會全身發軟

好慘

個時係美國讀master識到個日本仔朋友
覺得性格好夾 租左個單位兩份住
過左幾個月 佢個拍左幾年既女朋友都過埋黎
先開始發現佢有d問題 第一個問題就係佢鍾意ntr
一開始佢條女唔肯 用左大量既時間令條女對我有好感之後 就開始玩3p
後尾屌到射既時候 日本仔會走過黎按摩我春袋 同埋係後面摸我 再諗番佢時不時拍我個pat 就覺得有d奇怪 問番佢 佢就坦白其實佢係雙性戀
其實個時有d驚 不過佢條女實在太正 我沉左船 同埋又真係幾舒服 覺得而d接受到既小gay無咩所謂
之後開始愈黎愈gay 例如會一邊屌女 佢搵野塞我屎眼 同埋會同我wet kiss 有次仲想幫我吹 我誓死唔肯
一直keep左1年多少少先完左段關係
諗番有d接受唔到

條女 15:40開始講佢
Other people wish to be rich
but for me,i didn't want more money
i just wanted to be pretty
but now when i look at myself in the mirror
i feel sad

好似我

哇屌
好似好正咁

唔係gay 完

三人行

即你本身係直

不過你就真係走寶
男人吹正過女人幫你吹l 好似係

你有咩感覺？

男人識敏感位刺激

生理上其實好爽 特別係射緊個時 不過心理上唔太接受到
當時唔多覺 而家諗番唔得

有無比佢入過？

無

好有趣嘅故事

唔知你咩樣子，好難評論

其實最難接受唔係比人塞屎眼 而係wet kiss

點解？

一直係直 而家都係

答你唔到

我形容比你聽
死魚眼 長而密眼睫毛 少少似畫左眼線
高鼻但大到成龍咁
細嘴 上唇微突 兔仔牙
左面爛面 全面皮膚差
兩粒酒窩一粒深到講野都見到一粒淺到笑都好難見到

對下面嗰部分嘅嘢無乜概念

死魚眼都唔係咁差，我有個fd 係咁，但份人幾好，而且瘦。

個日本仔得唔得
有冇幫人含過？

的舌打下打下 搞下搞下口水

今次地鐵映到學生哥

wet kiss咋喎

臭西你對手係咪殘廢ga

死魚眼
八字眼 八字眉 死魚眼 單眼皮 內雙最愛
有既可以pm me

我有魚眼，三眼皮 可唔可以pm？

好難想像 比圖黎眼下

樣衰

咩概念
咁死魚又同性格無關
就算我對眼生到邊個同我對到眼都會比我電到咁我都可以瘦又好

可唔可以斷下句

咩概念
咁死魚又同性格無關
就算我對眼靚到全世界70幾億人都話靚 我都可以又瘦又好

好似影panorama 角位好似有fish eye 咁
一開始以為係講中間個個
睇真d 原來係埋邊個個

我諗佢手機應該有幾百張偷拍

嘿嘿 你知道我的黑暗史

我覺得段英文片下面啲留言仲難過條片

被撿屍

你.......你

你放心 我無以前咁介懷 即管講啦

訓啦

就啦

灌醉佢

想我講乜
小心偷拍 唔好俾人斷正

乖 (拍頭)

無套中出大戰三百回合
將佢抽插成你嘅形狀

我的技術 哈哈哈哈

cc係咪會尾隨人

yes一定無套中出到佢有我bb

中出完之後用嘢塞住，確保有BB

但裡面吸收哂先拎返舊野

吸收完繼續中出，再塞

雙龍我

瘋狂抽插我
將我變成佢嘅形狀
中出大戰三百回合一日未厭一日唔準走

講啲野點解可以咁嘔心

佢又可以賴細個唔知野，可以亂講

死開啦 我老公黎

嘩cc連呢類都睇

我冇用過呢個做藉口 唔該

近排有睇開動漫類g片幾好睇

狐狸精 我同你死過

呢粒野都有假

孫耀威

唉 無咩男男 bl動 太小兒科

自重下啦

7

總有啲attention whore語不驚人死不休

which one

都係衰在矮 同柏乳

戀愛暴君都好到肉 以前用過的圖

分下莊閒喎八婆

superlover 吊下吊下癮

8點去到留位叫10點返10半有枱
中間吉咗個靚邊

睇樣嘅話好似真係幾正

係貴咗啲
依件嘢79
但好食

M夫人好食d定呢個？

我覺得依個
btw 我淨係食過LadyM個千層

自助餐抵食好多 呢舊野79

其實都係，自問係呷粗飽，唔識分靚嘢定平嘢

睇下諗乜啦
我自助餐唔會食咁飽肚嘅蛋糕
同埋依度d扒呀意粉價都係outback價
不過再嚟嘅會睇同邊個嚟咁解

60% match

呢個我ok喎，好差咩 再有少少身材就可供食用

我都冇話差

想食心太軟，但每次都食唔晒

[求屌醒長文] 帽已戴但1年後先除得甩
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

好慘

睇到好想r食

我地評論唔嚟
唔知佢地點相處係重點
不過堅決反對拍緊拖仲同第二個搞嘢
好嘔心

執執啲豆豉先

八年
人生有幾多個八年

我好似好耐冇食牛牛

青春啊

好過結咗婚先帶帽
諗深一層可能無浪費依一生

下個更可愛

兩個都屌死我

前後腳呀嘛 on9仔

今晚我地一齊做佐好多野啦 有D野唔洗一晚做晒既
閃撚死我

現實有冇可能發生

冇

係lor
離地 ff

我唔想教壞你

想知我D咩呀 我講晒俾你知呀

唱k

唔知點解風扇停左開唔返 熱醒左

原來跳電制 返返去訓先

訓唔返

「服務撚」一人幾個比港豬投訴理由

放假都咁早起 屌

個新枕頭好撚舒服
訓落去好似比野包住咁 又軟

睇左中間兩分鐘都覺得好閃

有心事分享

講

有個女仔知我有兩張五月天飛 問我 仲睇唔睇
我話有 我仲未搵人 但要同我睇
之後佢問我幾時 我話某日啦 佢就話唔得閒
之後我就話幫你搵飛啦 佢就話我知邊d日子得
點知之後我即刻搵到人願意同我換飛 再同個女仔confirm 果日得唔得 點知個女仔話又話 唔緊要，唔洗理我，你去睇。

個女仔我有少少鐘意既
我係咪皮已收啦
點樣回至可以不失霸氣地完場

都不了

兵

我鍾意你,你係咪咁5俾面

由細到大無論男女 女女 男男 朋友都唔明點解會夠膽係的士講呢啲話題
有陌生人

可能佢覺得煩住我 因為我本身冇約佢

搵到第二個陪佢睇啦
一開始冇飛先問你炸嘛

都係收皮先 我呢d毒撚

俾d細路搞到想食蟲

右邊個DD好靚仔

好長呀

背景 調景嶺知專

係唔係要facepic

可能係隔黎PO個個group黎

噢

開group自己出去r人啦

機會黎啦CC

人地好努力嫁啦，一見到gay呢D字就回

最憎呢啲人，見你人多就過黎r人
屌你老母

本身個group傳聞係八婆group，反社會反人類反愛情
好岩41432入

屌完都係咁，反正link已放

報警會唔會好啲？

大和解

最鍾意八婆group

有八卦聽

隔離po就係比grp搞死

有狐...

我見41432過左隔離po啦

雞莊今日係咪放假

我都覺

幾好正閪人物以類聚

係呀所以晏咗

我真係恭喜隔黎po呀

莓莓

有gp仲邊洗上嚟

男女分手啲人成日都講浪費哂女人啲時間
有冇人諗過男人時間都係時間
男人老左都會皺皮又雀班又甩頭髮又乜又物

我覺得佢係想r你兩張同第二個睇
有你就不了

我連放左六日

死廢青

你幾時死

個grp入完見到啲人唔岩心水咪又係無人

連放到月尾
無嘢做

遲過你

結果兩邊同歸於盡

唔怕攰嘅搵下炒散啦

我聽到都係笑兩笑就算
依家d人價值觀係咁你點講都無人聽

惡性循環
所以好憎人開grp係到r人

咁快了
我應該就死 (just kidding)

呢兩個星期溫書考試，之後去旅行（好似係）

去死啦你

比心機溫書啦

某某xxx腸 分支

每次見到夜空講廢話就諗起Danny lo

你又有八卦講呀

施旖婕

【能幹片】FBI女幹員調查到床上 嫁給IS恐怖分子

又話咩女人青春好珍貴
屌你老母有個西就真係以為自己有舊金呀

仲要同頭皮撚人做gp project

乜佢唔係報啲性新聞嫁咩

呢單都算係性新聞，而且好international

咩

幾時到你隻生化武器

唔好咁話小糖
佢好過41432好多，仲有得救

叫佢用head and shoulder

Danny lo依家去左邊

growr仔猴 大部份做飲食業

麻甩佬先正

不不了
快啲走

又見到面 醒神啦 咪仔

瘋狂打丁後遺症

對我黎講一樣，只係一個矛盾人格裂
一個情緒病

while(true){
System.out.println("I am sad");
}

隻暗瘡藥好似愈食愈嚴重咁
下次問下可唔可以轉第二隻先

你睇路呀咪仔

佢仲好意思話自己四年無變過

情緒病食藥仲有得救
不過

好不安

算啦都係睇中醫算

搾乾搾盡

腳步浮浮

一陣咪又伸番個龜頭番黎

乜條腸成功回歸隔離post?
睇黎好快又有狐.......

見到佢暗中出現

躁鬱症只可以用藥物（暗瘡藥）控制情緒
佢唔食藥有用咩

親愛的 愛上你 從那天起
甜蜜的很輕易
親愛的 別任性 你的眼睛
在說我願意

金絲雀 金絲雀 金色美麗似鳳

內分泌 甲狀腺有關

不憂吃 呀 不憂喝 哦

唔夠飽 幫下你 飽到頂住胃

好熱＿

過27度

蒙

嘩 熱死人咩

亢奮狀態

咁都蒙 老鼠仔加哂分 換埋背心不得了

就咁tshirt都夠

986!

987

又嚟到農莊自言自語嘅時候

癲佬又出現

嘿嘿

990

你就癲 你全家都癲

有殺無賠

唔好講屋企人

保你全家

好啦 比你兇到啦

998

我全家都好幸福喎

贏